{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017021",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 파인힐"
    },
    "text": "宿泊施設は計40室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。訪問者のレビューによると、この宿はロケーションが良く、部屋が広く、清潔なモーテルとして知られています。社長の親切なサービスと静かな雰囲気により休息を楽しむのに良い場所だという評価を受けました。駐車が不便かもしれませんが、客室の状態は写真と同じで、電子レンジも備えられていて利便性が高いです。ほとんどの利用者は満足しており、再訪問を意思で表明したものとみられます。この宿は価格対比で見れば良い水準だという意見が多かったが、層間騒音、冷/温水問題、音がするシャワードアなどいくつかの不便な要素もありました。一部のホテルは清潔な状態と素晴らしいシャワー設備を提供していますが、他の客室では布団が臭い、髪の毛が見える場合があり、ティッシュ不足などの問題が発生する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設はロケーションが良く、部屋が広く、清潔なモーテルとして知られています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の社長のサービスはどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設の社長は親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は静かな雰囲気がありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は静かな雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車は便利ですか？",
            "answer": "駐車は少し不便かもしれませんが、客室の状態は写真と同じで、電子レンジも備えられていて利便性が高いです。"
        },
        {
            "question": "利用者の評価はどうですか？",
            "answer": "ほとんどの利用者は満足しており、再訪問を意思で表明したものとみられます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格はどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設は価格対比で見れば良い水準だと言われています。"
        },
        {
            "question": "どんな不便な要素があるのですか？",
            "answer": "一部のホテルでは層間騒音、冷/温水問題、音がするシャワードアなどいくつかの不便な要素が報告されています。"
        },
        {
            "question": "客室の状態はどうですか？",
            "answer": "一部の客室は清潔な状態と素晴らしいシャワー設備を提供していますが、他の客室では布団が臭い、髪の毛が見える場合があり、ティッシュ不足などの問題が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 412
    }
}